# devops-netology
My first letter
в репозиторий не будет синхронизироваться каталог terraform

# .tsstate files
скрытые файлы tstate

# crash log
журнальные файлы посреждений терраформ

# tvvars

скрытый файл переменных терраформ

# override

перезаписанные шаблоны терраформ и json файлы терраформ
# исключение
файл примера example_override.tf

# игнор CLI файлов
файлы конфигурации настроек CLI ( common line interface) терраформ


